大家對宜家既online 有咩不滿

如題

例子：手遊...坑...全部都係坑

push...講下時下onling game 有咩令大家不滿

冇隻係有意欲去玩 可能係自己問題

遊戲性低 好多都亳無技術可言 純粹鬥邊個dom錢多
任務單調 難令玩家投入 唔會享受升等過程